# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-03 20:06+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Comment
#: eventsrc:3
msgid "System Notifications"
msgstr "系统通知"

#. Name
#: eventsrc:6
msgid "Trash: emptied"
msgstr "回收站：已清空"

#. Comment
#: eventsrc:7
msgid "The trash has been emptied"
msgstr "回收站已被清空"

#. Name
#: eventsrc:11
msgid "Textcompletion: rotation"
msgstr "文字补齐：轮转"

#. Comment
#: eventsrc:12
msgid "The end of the list of matches has been reached"
msgstr "已到达匹配项列表的最后"

#. Name
#: eventsrc:16
msgid "Textcompletion: no match"
msgstr "文字补齐：没有匹配"

#. Comment
#: eventsrc:17
msgid "No matching completion was found"
msgstr "没有找到匹配的补全项"

#. Name
#: eventsrc:21
msgid "Textcompletion: partial match"
msgstr "文字补齐：部分匹配"

#. Comment
#: eventsrc:22
msgid "There is more than one possible match"
msgstr "有多于一个的可能匹配项"

#. Name
#: eventsrc:26
msgid "Cannot Open File"
msgstr "无法打开文件"

#. Comment
#: eventsrc:27
msgid "The selected file cannot be opened for reading or writing"
msgstr "选中的文件不能打开来读或写"

#. Name
#: eventsrc:31
msgid "Fatal Error"
msgstr "致命错误"

#. Comment
#: eventsrc:32
msgid "There was a serious error causing the program to exit"
msgstr "有一个严重的错误导致程序退出"

#. Name
#: eventsrc:37
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#. Comment
#: eventsrc:38
msgid "Something special happened in the program"
msgstr "程序中发生了特殊情况"

#. Name
#: eventsrc:44
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Comment
#: eventsrc:45
msgid "There was an error in the program which may cause problems"
msgstr "程序中发生了可能导致问题的错误"

#. Name
#: eventsrc:50
msgid "Catastrophe"
msgstr "严重问题"

#. Comment
#: eventsrc:51
msgid "A very serious error occurred, at least causing the program to exit"
msgstr "出现了一个非常严重的错误，至少使程序退出"

#. Name
#: eventsrc:55
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. Comment
#: eventsrc:56
msgid "TDE is starting up"
msgstr "TDE 正在启动"

#. Name
#: eventsrc:61
msgid "Logout"
msgstr "注消"

#. Comment
#: eventsrc:62
msgid "TDE is exiting"
msgstr "TDE 正在退出"

#. Name
#: eventsrc:67
msgid "Logout canceled"
msgstr "注消已取消"

#. Comment
#: eventsrc:68
msgid "TDE logout was canceled"
msgstr "TDE 注销已取消"

#. Name
#: eventsrc:73
msgid "Print error"
msgstr "打印错误"

#. Comment
#: eventsrc:74
msgid "A print error has occurred"
msgstr "发生了打印错误"

#. Name
#: eventsrc:79
msgid "Information message"
msgstr "信息性消息"

#. Comment
#: eventsrc:80
msgid "An information message is being shown"
msgstr "正在显示信息性消息"

#. Name
#: eventsrc:86
msgid "Warning message"
msgstr "警告消息"

#. Comment
#: eventsrc:87
msgid "A warning message is being shown"
msgstr "正在显示警告消息"

#. Name
#: eventsrc:94
msgid "Critical message"
msgstr "关键消息"

#. Comment
#: eventsrc:95
msgid "A critical message is being shown"
msgstr "正在显示关键消息"

#. Name
#: eventsrc:102
msgid "Question"
msgstr "问题"

#. Comment
#: eventsrc:103
msgid "A question is being asked"
msgstr "正在提问"
